大學生抄股

新仔想入場 有冇大學巴打一齊討論下
用咩apps 買賣股票好
SOFI 同富途牛牛好似都幾好 揀邊個好d

股joy近了

走鬼啊
我都係學生 不過玩左兩三年

巴打想抄邊隻

港股就少啲 美股就多啲 不過我諗你要抄完 呢幾年飛機都唔得閒打

幾多本?

All in tsla

準備交幾多學費？
千其唔好抱住一定贏既心態買
投資=/=投機

牛牛

大學生就讀下“書”啦

死慳爛慳儲落咗3，4萬

本身預咗初初一定會蝕錢
當打牌咁輸少當贏
訓練心態

牛牛大陸apps 心理抵觸
上網睇好似好多人都剩係用sofi or 牛牛

師兄有冇心得分享下

依家都冇工開 唔找份散職做吓真係會悶死
啱啱開始爬文 未有心水

Ib
Sofi仆街
咪撚用

我睇連登好多都用sofi 買賣美股 原來唔好架
我見牛牛個d apps冇乜係大學有宣傳
最多都係屋企聽收音機聽到d煩膠廣告
唔係特登搵都唔知

玩港股，試玩吓先

千祈唔好玩港股

直接玩美股 港股呢世都唔洗睇

一落場就贏

有時死下ser姐冇咩野 不過近排都少咗死

All in tsla ,兩個月後多謝我

邊間最快咪邊間囉 睇學生股神都買TSLA咖啦 TSLA每日升幾% 你每遲一日入場咪每日賺小幾%囉啊學生哥 咁都要人教

sofi半年前送股又唔join

只可以講 上連登勿認真 信連登仔好大機會蝕到你pk 要自己睇完再分析下

唔係個個都知

Ig 落左好多廣告 target 班後生仔

牛牛美股收佣唔係咁好 不過佢APP好
如果一開始乜都唔識用佢個APP會好快上手
不過其實可以用佢APP睇 之後用其他買都得

睇嚟你未見過咩叫股災一跌落嚟去ifc天台等

咁少本就買tsla call啦
末日call 日日10倍

咁邊隻app最好？

大學生唔好借錢買
因為你真係唔知幾時股災

我剩係用過FT同富牛咋
不過你比我而家開 我會開SOFI 好似送一股APPLE 而且美股0佣
我聽講更新左伺服而家冇咩野 唔知真唔真

真心想學既自己上網睇下片或者搵啲書睇
跟連登仔炒真係只會累你輸錢

利申：同你一樣讀緊大學

係好左，不過頭先 9：30 死左半粒鐘 .......
今日tesla 拆股，可能又有一大班人入去個system頂唔順

連登留言睇過就算
最記得隻Kodak爆昇嗰日害死唔少人

大學生
抄同炒都唔識 返拉把抄字典啦

成班傻仔

已經兩個月冇打過了

少少哋入住ARKK QQQ然後慢慢睇書啦
反正放喺度又唔會升值 買少少感受住先啦
唔好一入場見人哋追你又追

用sofi可以用我code
大家都有嘢送

我同你一樣大學生
今日第一日玩，465 Tesla 8手

少年股神 好記得今年年頭又係好多po

嗰日個升到停左一直都買唔到
到40幾蚊先買到，好彩買完驚到馬上放左
自此之後睇連登，莫認真

乜禁啱 我又係465入
後悔之前早走咗tsla 不過而家入返都未遲

星期五實破500

學生股神

all in tesla 仲要教？

我都有興趣入火坑
不過想學多啲 睇多啲先

想玩day trade定swing trade定價投個啲？

拎二三百蚊買書睇 睇youtube股評 接觸一個月做下功課先好入市

股joy咪沽佢老母西

邊間大學連文盲都收

牛牛依家開仲有冇股送

用咩筆抄

笑死
啱啱做空tesla個班輸到pk就黎上返500喇
申利：今日低位入咗2股玩下

大學生連個炒字都唔識打

富途牛牛

不問價入tsla

黑警死全家

等變１５００

牛牛好撚好用

你老母兩個月禁少 一年 可以俾首期啦 hold

我用FT
因為有citi priority T/T no charges

朋友新join話而家有aapl送

今次要保持30日10k先送
上次開完即送拎錢走人轉app

10K炒輸咗咁點

入錢

問咗 輸錢唔洗

我又係傻鳩大學生玩股票
第一日已經體驗咗高j坐艇 好撚刺激
宜家仲輸緊錢

美股建議邊間開戶口
諗緊大貓定sofi定其他好

玩咗一個月 一萬蚊本賺咗萬幾蚊 好過返工